當你說要走 我不想揮手的時候

愛情終究是一場空